有冇人做過 pccw media group 嘅GT

小弟由viutv開始就覺得好正好想去做 知道原來有啲咁嘅program又可以rotate下唔同公司好似幾正
想知道大概人工幾多
同埋公司文化點 待遇點 前景點之類

如果你知就答下我啦。搵工真係令到個人好迷失 加埋呢排咁多嘢發生好冇心機
點都好 大家加油

無人覆sosad

講下hkt 或者pccw呢間公司都得架喎
睇好多舊post都見到人屌 但係唔係好明點解

你係咪fg呀
我好似8-9月apply無回音

我做過now TV.

你做過咩？ gt？

未grad呀我 final yr 要搵工